IZ*ONE粉毛line到底有幾屈機？

大家有冇補充？

世一粉毛女團？🤔🤔

有娜寶=贏過天下所有粉毛

10分鐘之內呢個po冇上熱門我就正式宣佈運動已完！！！！！

🤙🏻💚

佢地仲訓緊教...

你好撚早起身

7點幾唔早啦..

成班廢青

娛台多PR

我美國pr

Sarura隻櫻花粉最屈🌸

IZONE個個都好屈

你成日晏晝4點幾仲係到 凌晨4點幾先覆
都知你唔洗返工

完

izone就完

我打爆你個嘴

正..

正唔比like?

比咗...

粉紅毛毛

冇周周...